理大教室無王管，電腦室淪為露宿者基地

Cu lib 之前都有個

有埋電腦打飛機，世界一級丐幫享受！

1

2

冇保安趕佢既咩？

3

有王管就唔駛係到post啦

趕佢去BU吧！

咁痴線

有冇打去保安投訴呢？

大家如果無錢買樓，無有怕，理工歡迎你。

講就話收9點半，不過實情開24

4

5 推到個個住理工

你斷咗我個10連

呢個人兩年前已經見過佢成日流連Civil Eng Computing Lab, 老遠都已經聞到好大陣臭味

可能poly IT校友?